相信大家好快就可以除低口罩相見

新疆嶺

芝麻灣

青洲

唔知大家會分去邊呢

香港人根本唔配有自由 七百萬人入面有至少四分三嘅人生活緊係平衡時空 你要爭取ok冇問題 但你唔好搞撚到我 他朝有日如果你幫我爭取到嘅我第一個同你慶祝

而剩低嘅人入面大部分個心態就係希望個「畫面夠靚」嘆住冷氣睇live想其他國家同情你可憐你幫你 心入面想啲小朋友係鏡頭前面愈慘就好 正正正有核彈 開Ig Facebook 扮下嬲先

想做多啲嘢嘅咪出黎做大愛阻膠 阻止人地破壞呢個弱者嘅身份囉 把口就講你咁做同佢地冇分別
佢地心入面係諗「屌你老母你還拖做乜鳩 冇人畀佢斬死我地邊夠慘啊 之前畀人斬嘅義士白費了」

用盡一切努力黎打飛機同企係道德高地割鳩你
只會護住啲想殺死你嘅人 同幫對方辯護

剩低而又會做實事嘅自己諗下有幾多個
有幾多人出到去身上唔係淨係得防具？

成日淨係識用乜撚嘢對準政權 不要被仇恨支配自己黎掩飾自己嘅懦弱

屌你地唔好咁痴線喇 有邊個唔想唱下歌摺下紙鶴就得到自己想要嘅嘢

香港人本來就好撚善忘 適應力好似曱甴咁 但你班仆街冷氣花生友做freerider都唔緊要 仲要郁啲就衝出黎割 搞到升級唔到 習慣對家為所欲為 自己人繼續固步自封

日日嗌五大素球同解散黑狗 又唔定死線合理化自己行動升級 一路畀人帶住走

咁撚鍾意核彈同聯署 唔見你地聯署要裝對抗恐怖分子
搞埋黑色旅遊警示 做文宣話畀所有國家知有個地方已經被軍政府統治

始終大部分香港人都係好懦弱唔肯面對現實 不斷幫自己揾藉口揾退路 咁搞法要贏就冇可能架喇 同埋就算有朝一日真係贏咗 以香港人嘅濕鳩性格 軍師實會衝出黎「你咁做同佢地有咩分別啊」

所以我希望大家輸咗嘅時候無忘初衷 我地係要攬炒
屋企畀人搞到亂七八糟 唯有

死柒頭淨係識負皮

成個社會根本就要推倒重來

個濕鳩條例只係導火線
引爆晒大家一直視而不見嘅問題
啲偽善撚仲話點解香港會變成咁
快啲變返以前咁

樓主咁樂觀 朝早出門口罩都唔見有人戴，夜晚就去狗局切蛋糕

你覺得百屌會成材？同廢老有咩分別？

用咁撚多時間打失敗主義
唔該轉頭推返行動post

行動post?摺連豬係咪

我見到蛋糕事件後 第一時間諗起口罩事件
話好熱好辛苦 不了

唔好牙師弟

我想講。。。
其實你一直以黎都認錯人

唔能係牙
我有冇咁柒

認真

講得好 推

講左好多次架啦，冇一個地方既革命係係經濟環境咁好之下成功

係喎點解冇咗嘅 但真係唔係我黎

我有得食柯瞓就安心了

你要爭取但唔好阻到我啊！屌！

希望有日可以係煲底同你相認 再笑柒你

你講呢啲野有乜用,現實係咁,係人都知,想人讚你叻?

唔記得

推

屌垃圾得罪你？定你畀我講中咗啊
唔洗客氣喇你留返啲掌聲畀自己喇

負皮撚收皮啦

啱啱嗰個唔係我 你咁想要 我而家俾你

推！

睇到好灰 唯有轉為動力

you either die a hero, or you live long enough to see yourself become the villian

算吧啦真係冇得救架啦

算吧啦真係冇得救架啦香港人

Push

冇得退 一輸唔會再有機會出黎
唔好留底線畀自己
會割嘅根本從來都唔係同路人

冇錯 運動就快完
多謝樓主分化
不指責 不割蓆 不分化只係口號

Wow

推！！！！！

我係垃圾

我地咁樣點對得住過咗身嘅手足

會屌啫係仲未死心喇
轉頭見喇

好多人有咩唔敢做就話交畀勇武
真係好不負責任 唔好唔記得和理非係盾
唔好要佢地承擔晒所有風險
每人行多步喇好嗎

係由4月開始令我認為香港人係重有得救、重有希望可以脫離大中華詛咒，唔好咁快放棄住

正post 不過想講好多香港人根本係蠢

真心話係難聽
我要分化嘅話 有需要指出問題咩
唔肯接受現實 唔去諗點樣改善先可以延續運動？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

push push push

樓主分化左咩野 佢只係講出事實

係你班人仲未肯接受現實

We shall meet in a place where there is no darkness

駁唔到.....

依的真

你班人 我班人 佢班人

屌撚完未？ 繼續抗爭既就繼續做，對於咩都唔做既人，你可以點做？拎枝槍逼人同人一齊抗爭？ 每個人意願都唔同，係每個地方都總會有呢d人！點解要去理？
如果做咩都全部人一齊做咁撚團結，乜乜77都搞得掂啦 洗搞到宜家？
專心做好自己 再去影響其他人

唔係兄弟爬山咩
一開始都冇咁多要求唔同派系既人點做點做既post
你仲要咁既語氣 好似想屌走人咁

失敗，集中營相見

你都戇撚鳩

仲新屋嶺?

講得好！

雨傘後完全死咗心乜都唔理做咗隻快樂豬
對一樣嘢死咗心真係好抗拒再接觸佢
好想多啲人明輸咗嘅後果係點

Sad but true push

true

做三等支那人

好快就可以直接喺沙嶺相認

因為好多人仲係覺得好食好住

咁樣屌唔屌得醒佢地？
定只會令大家分化得更嚴重？

老老實實，咩邏輯？你咁講法黑警濫暴同721警黑合作呢啲「現實」係咪唔應該講？

事實既野就唔應該講？on9?

不能同意更多

中肯，但只能講，大家努力，希望最後真係可以光復香港

一定斬草除根 唔會留後患

正解

[兵法入門] 實則虛之 調虎離山 聲東擊西

兵者 攻心為上 攻城為下

遍地開花 安全歸家

全港最大的兵捉賊遊戲即將上線

請準備逃生路線 知己知彼 百勝百戰

啱呀
反正啲港豬過一兩日就慣

其實最想個運動完既係樓主呢啲失敗主義既人。承你貴言，唔撚再出唔撚再理。反正我自己拎加拿大passport 你地死你事

利申 五毛 快撚啲block鳩我

新疆都未斬

岩呀 香港人搞快樂抗爭就最岩
摺下紙叫下口號唱下歌就會贏到

我諗有部份前線見到香港人真係完全唔撚夠覺悟所以已經放棄左
係放棄左叫人出
咩推行動POST,咩行動?
咪就係比班少少都唔肯付出又想成功果班撚屌既行動囉
自己唔係勇武就不停想叫勇武休息,事實上係自己想休息
和理非真係比到理力政府洗鳩勇武出黎食子彈?
由街頭抗爭變到得閒去商場唱下歌組人鏈
然後覺得叫做左野拎番張續罪卷
睇下宜家遊行仲有幾多人出?
有狗搜身又唔出蒙面法又唔出冇不反又唔出
又要民主自由,少少風險都怕又唔付出又想有成果
而家唔係叫你幫手放魔法,連上街都唔撚敢
69果陣已經有人話如果拖到區選一定會收皮個個轉番制度內"抗爭"
真係冇講錯
證明好多人根本心底都仲係認同緊個政府同制度
口講五大訴求,轉頭就諗緊DQ區選投邊個

又係失敗撚 咁多時間打字不如做實事

食飽飽好出門口喇寶寶們
儘量唔好畀狗咬 今晚先再互屌喇

樓主講個事實比你知就失敗主義
事實係好多人明知都扮唔知繼續叫喝玩樂出下POST當做左野
事實係好多人都覺悟不足
事實係好多人都掩耳盜鈴,以為唔理就唔會比人清算
如果唔係你答下我當初200萬人去左邊?
點解宜家次次遊行少人到咁樣?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

香港人根本成班光環撚

我已經睇到呢啲失敗主義好撚厭
總之想去新屋嶺你除罩相認嘅係你地
何況我自己有外國citizenship
為你班負面撚犧牲自己前途好撚唔抵

總之我唔撚會再出 而且盡我能力叫我身邊所有人都唔好出。務求令大家一鑊熟，可以比大家去新屋嶺相認

原本我以為我立場係極深黃 估唔到可以俾你班失敗主義撚改變到我

唔係要分化
但真係好耐冇set過底線
最痴線反蒙面法都冇set過⋯⋯⋯⋯

蛋糕post冷處理啦

想有機會幫所有義士平反 唔係靠嗌幾句口號 或者休息等人權法過

人權法過左 我地狀況其實都唔會有戲劇性改變

你外唔外國關鳩我事咩
原來樓主叫人唔好出,睇哂成個POST都理解唔到有啲咁既野
唔叫主動叫人出=叫人唔好出
非黑即白
叫人出本來係文宣最應該做既野黎

唔好撚再屌得唔得？
屌完會醒？
要瞓嘅點屌都係繼續瞓，唔撚會你一句就醒撚咗

你條賤種弱智姐 咪撚當我弱智先得㗎
我明樓主想屌醒班不問世事嘅港豬
想用激將法叫佢哋參與呢場運動
但係呢種口吻冇用之餘仲好撚乞人憎

咁樓主字面意思，你想失敗咪大家一齊失敗。我成全你架喎大佬！ 咁大家一齊唔好撚出，反正死既係你地

我正式宣布 場運動已經完結 我地雖敗猶榮 ！

啱唔啱聽呀樓主

好撚驚你咁講我一定係啦,同藍絲話示威者曱甴一樣
事實係有班傻鳩唔肯面對現實
樓主講明失敗咩後果比人知就叫失敗主義
其實你知唔知咩叫失敗主義
係屌人做乜都冇用乜都唔應該做唔應該反抗先叫失敗主義
想問問樓主邊PART有講叫人所有抗爭都唔好做?

一聽到有人問「點解香港變成咁」就燥

咪就係因為你哋班人咁耐以嚟對政府所作所為容忍
個社會好耐之前已經開始腐爛緊
而家先出嚟反問

老實講我雖然次次都有出
但我都真係預左遲早我都會比人大屠殺
我可能比較悲觀啦
就算人權法真係可以過到，但都唔覺得我地真係可以有d咩改變

因為根本重點係香港人要自己反抗
人權法最多只係助攻
奈何仲有一大班人係覺得人地幫就成事
咩等人權法通過果班,我肯撚定到時唔會再出現
因為等人權法通過只係唔想出黎等人幫閎籍口黎

我屌你老母

駁唔到

Sad but TRUE

PUSHHH

真

有部份香港人真係太多藉口
又話攰又話驚又話有包袱
淨係識屌林鄭屌黑警 得把口
行動呢？放假得閒都去搞移民啦
真係好撚假

我唔貪心

做唔到六大訴求

就做一大訴求攬炒

芝麻灣好似幾好 可唔可以預約定

其實啲包袱根本只係佢地係呢個制度上面既"成功"
係呢點上面佢地都係既得利益者
根本好多人仲沈迷係制度內抗爭
好多人只係想拎贖罪卷
你睇冇不反少左幾多人就知啲人覺悟去到邊
同埋根本唔係包袱,只係懶,只係籍口
又唔係要上前線,做和理非只要黑衫口罩黑帽
就算BLACK BLOCK埋都係口罩轉做面巾,全部野隨時DOM得
少少事前功夫都唔肯做就話自己有包袱
有冇諗過比人拉既有醫生有護士甚至有博士生?
佢地冇包袱既咩?
佢地就係意識到制度有幾崩壞先繼續出黎
仲好意思同人講包袱

樓主個標題就樂觀。。。
你睇左內文未？

on9

到時集中營入面咪可以除罩相認囉
連罷食罷買都做唔到談何抗爭？

講得好岩
根本太多人只想坐享其成

推 屌醒班港豬

好期待

屌開班懦夫，佢地最叻就係魚蛋論。
一定數以百計衝入呢個post問樓主衝過未，咁叻唔帶頭做
當你一隻一隻字解釋完，掉番落佢地塊面度就會潛水再等機會衝出嚟柒
成班人根本個個都改唔到大種乞衣格

無人幫時就話無裝點打，要爭取外國支持先
到美國全力支援,在明在間提示大家要有革命嘅心同準備，成班就撲出嚟話唔好畫面唔好睇要留手

根本大部分目標都唔係反抗，只係一班自己懦弱到仆街嘅垃圾自卑，唔想件事升級顯露出佢地嘅垃圾懦弱，就千方百計阻止升級同群眾思想解放

成班極端不公義制度下嘅既得利益寄生蟲緊係唔想「亂」同改革啦

所以話趁宜家有得搞有幾大搞到幾大
最後逼到支共出新疆手段對付香港
就算輸都可以攔炒
大家集中營見

係士兵打仗個陣成日都會話我地好快唔洗打 做對家戰俘就可以抖下唔洗打啦

但四分三港豬表示不願意

根本香港呢個環境
好難會成功
個個仲要返工 未失業
咪阻住我買新iphone添
點解仲有班人平行時空緊

如果經濟勁差
破斧沉舟
就唔同講法
還掂都乞食
個個都變死士

上次戴哂成袋糖同麵粉乜乜乜出黎
但完全搵唔到地方回收

唉

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

班有錢佬最驚就係呢樣

所以肯定唔會發生

香港人=中國人 唔同既只係受西方教育 道德觀念重
不過勇武真係冇必要再付出 ,

「今日香港就算發64, 明天大家如常返工 」
唔冇以為呢句好好笑 ... 事實就係咁

<= 輸係因為太多呢啲豬隊友

大家集中營見

真話係難聽D㗎啦

所以咪話第一樣要搞嘅必定係個經濟，集中啲經濟設施如銀行聯交所，仲有黨鐵令啲港豬番唔到工

同感，樓主已經比分化撚利用左

不嬲大家都係話兄弟爬山，各有各做，堅持原則

明明一直都話唔好好似當年日本咁屌啲人唔付出，明明一直互相鼓勵先會多啲人出黎，而家又係到搞分化。

齋屌唔比建議既一係鬼，一係就冷氣軍師

結論：負皮，拉

Push!

日本苦行係因為自己不斷律己律人，香港宜家係寬己寬人呀，個個parttime抗爭休息休到連遊行都唔出呀，冇黨鐵又話少班人有狗又話少班人，琴日有黨鐵又冇狗啦，自己睇下得番幾多人？

仲有兄弟爬山，屌你老母連行出黎都唔肯叫爬山？定落緊山呀？係極權下面不進則退呀，你睇下宜家啲狗權力大成點？，仲休息，我真係未撚聽過革命抗爭要休息，你休息，你對手唔撚會呀

互相鼓勵，鼓左啦，人呢？

佢呢啲唔係失敗主義 係激漲法啫

仲有，樓主冇建議？你盲嫁，睇唔到尾段寫乜？

唔可以輸啊

人手置頂

樓主最後嗰段傻叫人攬炒，但攬炒只係最終目的，完全冇實質具體建議

姐係好比樓價高，然後你叫人拉低個樓價。邊個唔想拉低先問題係點有效地拉丫麻。

係叫人*

朋友，你太天真啦，你認為可以相見嗎？

我怕好似阿根廷骯髒戰爭咁，你到死嗰刻都仲係被蒙住眼，喺飛機上俾狗揼哂成班人落南海

行動果班又何嘗唔係等美國打救?
真係想自己香港自己救
已經係要殺政要同炸政府建築
姐係話4分3處於平行時空
果4分1全撚部都係等美國打救

定死線好重要

推。

其實我地好難贏，唯一做到就係經濟攬炒!!!

樓主完全講中哂
除左嬲鳩之外
我地最叻就係將問題外判
勇武巴企最前 偏偏攻擊就係背後黎

有咩所謂，反正一齊死

推推

Pish

想慢慢變教育營

好多政治投機者
最難嘅等人地做, 自己等成功後打咭慶祝

識人post完"煲底之約"之後就飛去working holiday
問佢點解, 佢話自己做唔到啲咩同埋plan左唔放棄得
口講光復香港, 身體卻飛去外地等其他人光復香港

雖然不分化
但的確係事實

集中營見喇各位

監獄見

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

甘心係集中營過下半世既人，要記得你地既下一代陪唔到係你地終老架，或為奴或為娼，你地自己睇路喇。

冇機會相見
今次一輸大量人會被送中同埋判死刑
以而家呢個狀態我估計十一月左右會玩完
出面大量分化 休息 散水post
777 叫你哋割就割真係聽話

係

香港人適應力係好強，可能入到集中營畀人虐待兩日就會慣，繼續食瞓痾

strong post pish

果班人真係on9

push

問題同港豬一直有

要早啲文宣，畀夠時間討論策略

推你

係呀 監獄真係冇得帶口罩

首先，我絕對認自己係你講的其中一種敗類!
但，閣下屌得咁高興，又有乜高見呢？
雖然小弟無讀過書唔識人民社會科學，
但都知一直人類歷史都係咁嫁啦!
真正的革命，甚至恐怖主義，
係在你講呢種咁差的環境下依然成長到!
仲有，革命，係做，唔係講的!

拉